媽咪麵燈死小米🙄

放肆
星期一劍指30蚊

你個名

勁人，燈到入唔到港股通

可能帽事
繼續爆升呢

連燈轉睇淡
又要爆升了

好難

麵麵出左好多個post

市場要跌返幾日先到消化e個post

一個樂觀sir 一個媽咪麵

放過我地班小股民啦